唔罷工既同我課哂你份糧出黎

班人唔罷工就係為咗份糧 咁又點會捐佢出嚟

捐咗出嚟612 都用唔到

可以捐星火